有冇唸過其實一萬億可以買起大灣區

政府話冇地所以填海，比110萬人住，填海又買埋啲大陸貴沙，投埋啲中乜建築既天價承建商來射錢上大陸。
其實大陸都係要錢，我地都係要地，各取所需。
直接攞筆錢買起大陸佢自己發展，反正人地成日貪香港醫療教育點點點，佢哋交稅香港管理咪係大陸起囉。最多整張大灣身分證比佢哋。

機場又可以用珠海深圳做分流，唔洗花千幾億去填（仲唔知會唔會沉降超支）
係原有配套上改點都好過由零開始。

反正都係利益輸送，不如直接少少，大家都有So
中國之前都賣唔少地比俄羅斯啦
到時香港人強馬壯，財大氣粗，係國際上講野都大聲啲
反攻大陸用錢開始

同中共買起大亞灣佢啦,又近核電廠方便新香港人用電

示意圖

唔該講一兆

Sor數字大到理解唔到

買起大灣區
半隻騰信都買唔起啦

有錢都唔係用來買騰訊啦ching
見財化水

我指你連深圳一間公司既一半股權都買唔起
你話買起大灣區會唔會有少少不自量力

買起廣州，講廣東話既地區，繁體中文同廣東話做官方語言

咁而家講緊買地買管治權嘛
又唔係狙擊人地公司

咁撚大 點買

係咪咖 之前有post 話一萬萬億先係

極同意樓主講法。。。
...btw 一個港鐵故障就全世界係咁報導。。。。香港。。。算撚數喇。。。。儲錢去移民好撚過。。。。依排成日諗如果上帝可以罰果班高官同出賣香港既議員冚家四五代都只可以接受香港教育同埋生活就好，諗一諗都覺得心涼
好。。。呻完, 又係時候繼續番工

買完你上去住？